想問各位大隻佬睇咩大？

小弟最近有開始想認真操下 玩下健身
其實我就好耐之前已經有睇開啲唔同嘅Youtuber 去獲取更多相關資訊
例如： 飲食、健身姿勢、熱身動作同埋如何去保護自己既肌肉同埋各類supplement
小弟大約係5-6年前左右就開始睇 Mike Chang （sixpack shortcut) 佢可以話係我既啟蒙老師！
由係YouTube無意間睇到佢條廣告既時候就開始follow 直到佢離開個channel
佢都比咗好多健身資訊比我

就係呢條片令我對健身起興趣
而另一個我好鍾意睇既Youtube Chanel
ATHLEAN-X (Jeff )
呢個就偏向於學術性既資訊 當然也有教大家點操 點練 先會達到更好既效果
當我拉傷 整親 我都會睇呢個channel去睇下 點樣去紓緩痛楚 點樣去拉返筋

而最最最近睇既Youtube channel
反而係大陸既Youtuber 健助師小珂 其實佢同Jeff既channel都好相同
但呢個主要語言係用中文去拍攝（小弟英文唔係咁好） 好多時用翻中文去聽 會令我更容易去理解 去明白點解要做呢個動作、點解要咁樣去減脂等等。 （如果要插請細力小小）

當然唔少得既係要支持翻我地本地既YouTube channel Kofgym
由呢個channel出世我就開始睇 由最初幾百 幾千view 睇到而家萬幾 幾萬view 我都好開心睇到 香港健身 都開始慢慢多人了解 更願意去接觸健身資訊！
由最初初搞笑 翻譯翻外國大隻佬既健身片 到而家更多學術片 同香港健身 健美既大隻佬合作 拍片 讓大家認識更多香港健身！

唔知各位連登健美先生 又係睇咩channel大 又係點樣開始接觸健身呢？ 期待你地無私既分享

我哋連登仔念力健身
想邊度大，邊度就大

從來唔睇 連登仔一下掌上壓就夠

推推推！

再推！

我睇放學ICU大 細細就開始睇 睇到佢完

呢位師兄講野咁風趣 實溝死女

Jeff cavaliere

鐘意睇啲science-based既
Athlean X同Jeff nippard果類

Lm

兩個都係大師
但睇得多都悶悶地
我都係鍾意操住講既片多啲

連登全部大隻佬自學成材？無人有參考人地既片？

冇睇 操操下變左肥佬😂

食steroids

肥既定義係點先

呢個都可以係肥佬

未見過連登仔要靠呢啲野

鐵館 堅操 不恥下問
謙虛少少 有禮貌問下大隻師兄d動作 唔好固步自封
學下人點食野點備餐
堅持

個紋身